/* Label indicating when the event takes place */
"%@" = "%@";

/* <String> <Int> of <Int> */
"%@ %d of %d" = "%1$@ %2$d 來自 %3$d";

/* Something to Something */
"%@ to %@" = "%1$@ 至 %2$@";

/* Percentage field placeholder */
"1-100%" = "1-100%";

/* Server Error Message */
"A server error has occurred.  Please try again." = "出現伺服器故障。請重試。";

/* Alerts Tab */
"ALERTS" = "提示";

/* Unauthorized Student Error Title */
"Access Denied" = "存取被拒絕";

/* Add Student Settings Button Title */
"Add Student" = "添加學生";

/* Alert Section Header */
"Alert me when:" = "在下列情形時提醒我：";

/* Generic Network Error Message */
"An unexpected error occurred.  Please try again." = "出現意外故障。請重試。";

/* Logout Confirmation */
"Are you sure you want to logout?" = "你是否確定要登出？";

/* Remove Observee Confirmation */
"Are you sure you want to remove this observee?" = "你確定要移除這個觀察員嗎？";

/* Assignment Grade High On Description */
"Assignment grade above" = "上方任務評分";

/* Assignment Grade Low On Description */
"Assignment grade below" = "下方任務評分";

/* Assignment Missing Description */
"Assignment missing" = "缺少任務";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment reminder: %@" = "任務提醒：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment reminder: %@ is due at %@" = "任務提醒：%1$@  的截止到期日在 %2$@";

/* Authorization Failed Title */
"Authorization Failed." = "驗證失敗。";

/* Courses Tab */
"COURSES" = "課程";

/* Cancel button
   Cancel Button
   Logout Cancel Button
   Remove Observee Cancel Button
   Remove Student Cancel Button */
"Cancel" = "取消";

/* Percent value is over 100 */
"Cannot use percent that is higher than 100" = "無法使用大於100的百分比數字";

/* Percent value is under 0 */
"Cannot use percent that is less than 0" = "無法使用小於0的百分比數字";

/* Empty Alerts Text */
"Caught up on Alerts" = "趕上提示的進度";

/* Close Button Title */
"Close" = "關閉";

/* Course Announcement Description */
"Course announcements" = "課程宣告";

/* Course Grade High On Description */
"Course grade above" = "上方課程評分";

/* Course Grade Low On Description */
"Course grade below" = "下方課程評分";

/* Submits the form to create an account */
"Create Account" = "創建帳戶";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "取消";

/* Title for alert shown when the server couldn't find an email to reset the password for */
"Email Not Found" = "未找到電子郵件";

/* Title for alert shown when user attempts to reset their password */
"Email Sent" = "電子郵件已發送";

/* Prompt for logging in as student */
"Enter student's login information" = "輸入學生的登入資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Event reminder: %@" = "事件提醒：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Event reminder: %@ will begin at %@" = "事件提醒：%1$@ 將開始於 %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Excused" = "已豁免";

/* Domain Picker Search Placeholder */
"Find your student's school or district" = "搜尋您的學校或區域";

/* Help Button Title */
"Help" = "幫助";

/* Help Guide Button */
"Help Guide" = "幫助指導";

/* High Assignment Grade too Low */
"High assignment grade cannot be lower than low assignment grade" = "高的任務評分不可低於低的任務評分";

/* High Course Grade too Low */
"High course grade cannot be lower than low course grade" = "高的課程評分不可低於低的課程評分";

/* Help Menu Message */
"How can we help?" = "請問您需要什麼幫助？";

/* No comment provided by engineer. */
"In-Class" = "課堂內的";

/* Institution Announcement Description */
"Institution announcements" = "機構宣告";

/* Alert title when logging in with invalid credentials */
"Invalid Credentials" = "無效的驗證信息";

/* Title for an alert view */
"Invalid Input" = "無效的導入";

/* Alert Message for invalid domain */
"Invalid student domain.
Please double-check the domain and try again." = "無效的學生域名。
請再次檢查域名然後重試。";

/* Last Week Button Accessibility Label */
"Last Week" = "上週";

/* No comment provided by engineer. */
"Late" = "遲交";

/* No comment provided by engineer. */
"Late: %@" = "遲交： %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Late: %@ (%@/%@)" = "遲交： %1$@ (%2$@/%3$@)";

/* Submits the login form */
"Login" = "登入";

/* Button title to log out the user
   Logout Confirm Button */
"Logout" = "登出";

/* Low Assignment Grade too High */
"Low assignment grade cannot be higher than high assignment grade" = "低的任務評分不可高於高的任務評分";

/* Low Course Grade too High */
"Low course grade cannot be higher than high course grade" = "低的課程評分不可高於高的課程評分";

/* No comment provided by engineer. */
"Missing" = "缺少";

/* No comment provided by engineer. */
"Missing: (-/%@)" = "缺少：(-/%@)";

/* Generic Network Error Title */
"Network Error" = "網路錯誤";

/* Next Week Button Accessibility Label */
"Next Week" = "下週";

/* Empty Courses Text */
"No Courses" = "無課程";

/* Title for label when no grade has been assigned to the course */
"No Grade" = "無評分";

/* Empty Students Text */
"No Students" = "無學生";

/* Error message */
"No installed apps support opening this file" = "已安裝的app中，無法支持打開這個資料夾";

/* Not Authorized Error Title */
"Not Authorized" = "未經授權";

/* Not Found Error Title */
"Not Found" = "未找到";

/* Empty Calendar Events Text */
"Nothing this week" = "本週無事";

/* OK
   OK Button Title
   Okay button */
"OK" = "是";

/* Open a url in the application Safari */
"Open in Safari" = "在 Safari 中打開";

/* Open file in another application */
"Open in..." = "打開方式...";

/* Title for alert when resetting password is successful */
"Password Reset Successful" = "密碼重設成功";

/* Title for alert shown when something goes wrong resetting the password */
"Problem Resetting Password" = "密碼重設出現問題";

/* Remove Observee Button
   Remove Observee Confirm Button
   Remove Student Confirm Button */
"Remove" = "移除";

/* delete student from login */
"Remove Student" = "移除學生";

/* re-authenticate user when token fails */
"Repair Access" = "修復 Access";

/* Report Problem Button */
"Report a Problem" = "報告問題";

/* Feature Request Button */
"Request a Feature" = "請求一項功能";

/* Not Found Error Message */
"Resource not found.  Please try again." = "資源未找到。請重試。";

/* Server Error Title */
"Server Error" = "伺服器錯誤";

/* Settings Button Title
   Title of the settings screen */
"Settings" = "設定";

/* Share Some Love Button */
"Share Some Love" = "分享一些喜愛";

/* Body for alert shown when something goes wrong resetting the password */
"Something went wrong while attempting to reset your password. Try again later." = "在嘗試重設您的密碼時出現錯誤。請稍後重試。";

/* Body for alert shown when something goes wrong resetting the password */
"Something went wrong while attempting to send a password reset email. Try again later." = "在試圖發送密碼重設電子郵件時出現錯誤。請稍後重試。";

/* Button title for forgot password */
"Submit" = "提交";

/* No comment provided by engineer. */
"Submitted" = "已提交";

/* No comment provided by engineer. */
"Submitted: %@" = "已提交於：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Submitted: %@ (%@/%@)" = "已提交於：%1$@ (%2$@/%3$@)";

/* Syllabus Button Title */
"Syllabus" = "課程大綱";

/* Alert message when logging in with invalid credentials */
"The email and password combination were invalid" = "電子郵件和密碼組合無效";

/* Error message */
"There are no actions for this item" = "無法對此項目進行操作";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading your content. If it  is an audio or video upload it may still be processing." = "載入您的內容時出錯。如果內容是音頻或視頻資料，可能依然正在上載中。";

/* Alert Message for institution not authorized */
"This institution has not enabled access to the Canvas Parent mobile app." = "此機構沒有給 Canvas 家長移動端程式發放讀取權限。";

/* Title for alert when failing to add student domain */
"Unable to Add Student" = "無法添加學生";

/* Title for alert when failing to create account */
"Unable to Create Account" = "無法創建帳戶";

/* Auth Failed Message */
"Unexpected Authentication Error.  Please try logging in again" = "出現意外驗證故障。請重試登入。";

/* Unknown T`hreshold Description */
"Unknown" = "未知";

/* Name of action when viewing a reminder */
"View" = "檢視";

/* Calendar Tab */
"WEEK" = "週視圖";

/* Error message when failing to create account */
"We couldn't create your account. Double check your information or try again later." = "無法創建您的帳戶。請再次核對您的資訊或稍後重試。";

/* Body for alert shown when the server couldn't find an email to reset the password for */
"We couldn't find an account associated with that email. Double check that you entered it correctly and try again." = "無法找到與此電子郵件關聯的帳戶。請再次核對您鍵入的內容並重試。";

/* Not Authorized Error Message */
"You are unauthorized to access this information.  Check your user permissions and try again." = "您未獲得存取此資訊的權限。請核對您的使用者許可並重試。";

/* Body for alert shown when resetting password */
"You will receive an email shortly to finish the process of resetting your password." = "您稍後將會收到一封電子郵件以完成重設密碼。";

/* Body for alert after having successfully reset the password */
"Your password has been successfully reset. Please log in now." = "您的密碼已成功重設。請現在登入。";

